［Switch］(2) F I F A 18 唔想再有人入黎搞事

感謝咁多位巴打比左咁多分析我
我清楚知道畫質，engine 係有啲分別
但係我屋企電視機長期比兩老霸住
唔好話借黎打機 連有時轉台都要過兩關
最後都決定左買人生第一次Fifa

以個post，只係想討論隻Game既方面
唔想再有芝士分子入黎講switch版狗也不屌

我過一陣會出自己作為新手玩既感覺

屌得細力啲

我覺得呢次18係試下水温 都唔會好似2k整得咁認真 我估係佢係博出fifa world cup再整好啲等我地買再過

恭喜你做出正確選擇，修成正果
留名睇包膠

咩係包膠？

賽後報告啊老友

留名

狗也不屌

流暢度唔需要再有任何疑問
順呀

暫時打左一場
要適應下手制
試過斬入去
入到波
遠射keeper係有反應既

另外keeper都幾勁
擋到球單刀

畫質絕對可以接受
畫面幾靚

晏啲影下畫面

LM
想入手，但好似係少咗啲內容

今日拎game

switch版幾錢

同問

上一個post有巴打398

想知啲咩

畫面都可以接受👍

高質post等咗呢啲post好耐，唔想啲人成日引戰

我都唔明 你有你玩 我有我玩 我玩ns你會少忽肉咩

算喇，唔好理佢地，我地圍爐算喇

雖然未買 但無論點都會買 因為可以出街玩實在太吸引

我仲諗緊佢定steam PES 18，因為之前玩開winning

以為聽日先出
今日lunch去買先

想問下係咪無咗journey mode?

我就覺得非常好

有冇分咩版本咩區架??

乜好hea咩

pro club,career mode 有無？

有冇得同fd網上連線

屌你老母2k無閹割版

勁多人望住

有偷跑

有咩mode玩

想問下ut mode d人係咪好貴

有人開直播
但注意直播畫面或會有壓縮

放工買

一陣入手

邊道有得買

屌你玩夠喇咩

一部機可以兩個人玩定四個人玩？
面對面兩部機可唔可以2v2?

希望今日有得拎game

巴打我連唔到ea個帳戶呀！己用日本acc

宜家平均係咪都係4舊水樓下?

Game背話好似可以4人同機

So far 見到 $388-$398

THX
咁今日去買先

今晚收工買， 唔知用唔用得番我個ps4 account

我4xx ，預左貴幾十蚊

有冇記錯密碼？

真係好清

UT有冇得砍掉重練？

冇

睇完gameplay有d心動 但係如果買晒ps4同switch版好似太傻 所以都係等二手算啦

大家等數位定今日狗衝實體？

我去黃金睇下有冇實體

同一處境，
同樣諗法

如果對盒無乜情義結好似就digital版好啲
起碼唔使成日換帶咁煩

賽前熱身動作好似有d生硬咁 但踢落又有番ps4嘅感覺 等樓主分析

CAREER MODE D新加既ANIMATION係咪冇?

同一處境
但買曬兩隻

數位ps4玩咗幾日
一陣拎switch版

依家驚switch fut會overwrite ps4

荃灣地皇11點有貨
388

留名

冇人玩 UT? 個 transfer market 咩都冇

有無人有買switch 同ps4 fifa18?

想知ultimate team用同一個ea account會有咩後果

認同， 出街搭車操幾場fifa 時間都過得快d

玩CAREER又可唔可以繼續PS4個SAVE

PRO CLUB 但都應該會買哂PS4同SWITCH

我上網search 完 EA confirm UT 係跟console, d pack 唔會跟住轉

我頭先見到有既

即係同一個ea account分開兩個save?

ps4 睇第二次已經覺煩

對 swtich同ps4分開 ut勁小人

Switch 需唔需要下載以個app?

要

原來唔支持 自膠

有無中文版？

如果佢支持就會同ps4撞

好似無乜人玩咁 睇黎要買ps4版

你講ut?

ut就玩ps4啦
Career或者出街玩就switch

WHY NOT BOTH

普通online season都無人 可能未正式賣

Yes

返工返學啊大佬
英國而家凌晨四點，鬼佬又未起身

今晚再試

今日先正式出就話冇人

不過EA 真係
好心就寫過隻APPS 比SIWTCH 版啦
又要掛FIFA 18 個名不過咩都唔SUPPORT

大家可以睇下

暫時問到一間話370之內 價錢

Interestingly, we learn that the game was created in less than a year, with the development team at work on it over the last “ten or eleven” months, but that’s not too far from the usual timing, since FIFA titles only get a year in development on other consoles as well. This means that developers had to be very careful of the decisions they make: they better be the right ones, as they don’t normally get a second chance.

其實switch team好撚慘，得一年都唔夠嘅時間由零開始準備隻game，而ea又話好睇重今次fifa 18嘅表現再決定會唔會放多啲資源落去switch度
啲producer咁都死到隻game出嚟同大婆fifa18一齊，而且個質素都唔差唔hea，咁樣出已經好勁嘅啦

有無邊間game舖開到夜晚十點幾今晚ot o 到唔知幾點

信和未有？

388入手

啲歐版驚包裝真係差過日版好多
質地似保鮮紙

請問係歐版定港版

係邊入手?

係邊度問?

有冇巴打 落左黃金買?

荃灣地皇

睇logo似歐版 但好似無行版？

其實ea真係好西....而家擺明出隻半製成品 你班友食就食 唔食就無下次
利申: 會買 因為拎得出街打真係好吸引

有無中文？

無

有無得網連就咁一對一？
即係拎隊史篤城打人地拉素咁

未買唔知係唔係半製
但如果以咁短嘅時間佢可以做到有fifa16嘅質素已經好犀利
咁先有希望下集正式成為大婆版

Switch竟然無

快啲出download版，唔同region上網對唔對戰到？

有英文已經夠啦

幾時出 如果唔係貴 買數位版好過

係，要睇中文果啲係咪平時屋企有收費電視睇波，我呢啲一向睇英文link夠啦

要聽日先有

有online play架可？

你做番假膠得唔得
唔慣

數位板好似差唔多貴成舊水

垃圾驚

Switch用Frostbite應該行唔順

會唔會太簡單

幾錢入手

388

大家O係邊入手,港島撚想LUNCH鼠出去買

我買switch 隻隻game都係咁
7彈，孖車，街霸，芒享 都係

你呢個版本左下同我打算買果個版本左下好似唔同

有下隻先講啦
利申：想玩NFL,點解ea會port Wwe都唔port NFL

SWITCH隻隻都係咁

With FIFA Ultimate Team, Career Mode, Switch Kick Off, and Local Seasons, FIFA 18 built for Nintendo Switch offers fans more depth in modes than any other portable console.

即係有無得上網同人玩?

有
琴晚hkq個肥仔直播同人玩online

屈dee
wwe唔係2k嘅咩

但係照買吹呀

當我無講

真係無睇錯屈dee
我一直以為你係假膠，原來真係真心膠嚟

有冇日職球隊係裡面？

又無ut又無career mode pro xlub4打4

有career mode喎

借一借巴打張圖

條友膠過你最假果陣

有呢啲策略師switch要末日啦

炒車炒得好嚴重，佢又要扯開話題話人迫害自己啦

哈哈 無pro club 傻閪先買

Kf 368

笑乜鳩姐你

有人迫你買咩

話你傻閪姐 細蚊仔先買switch 睇下人地ps4版推緊第4個post la

你真係唔死都冇撚用

55 陣間收工一路玩pro club一路笑鳩你先

DLLM人哋買咩關你撚事咩,要你管?你係咪傻撚咗呀

明白
你可以返出去喇

你玩開單人pro club?

我有錢買咩都唔關你事啦

推第四版好撚叻呀?
PAD 推左千幾版PS4係唔係要食屎 ?

某族群真係好低質，見親人地玩其他機就入黎搞事

邊個係ps4版嘅post

得閒帶部機出黎隻抽囉

其實我想ns出埋winning

如果想課金係唔係買FIFA points?
係邊度買？大約幾錢？

5你老母咩..你嘅人生得隻驚?4百蚊?唔好笑死人啦,咁大個人

笑死

九龍區邊到有？我見個個都話葵x 荃灣 灣仔

點解唔管得，支持門巴

直燒網

藍田無咩？
利申要夜晚先得

兩部機都有 想玩咩咪玩咩
不過見到PS4咁多低質玩家 即刻唔想玩PS4版

想問買左既人，有冇pro club?

咁又唔好咁講，可能嗰啲低質友連ps+或者game甚至ps4都無

點解管得呢?佢幫我比錢?

假膠玩一排就算啦，膠得咁徹底有咩為

PS4既玩家都幾低質 成日搞事

求九龍區買到地點

等得好辛

我都覺得唔使理其他玩家，玩果個係自己

都係果幾個姐
轉頭又話你被害妄想症

佢為左拎存在感
目的已達到
可以出返去

唔好講價錢唔講地點啦

之前玩開PS版 想問下SWITCH版ULT啲野係咪要重新再抽過?

未買真係有時間去買，寶源又玩嘢啦
我要六點收工先去得

好似話唔洗抽，係入面齊晒

我都係

有冇單機Carreer mode?

點解真係無人講九龍區邊到有得賣 6點放工先得閒封買

依家代理果邊好似唔比賣

ssp真係接近死寂，係得k digital夠膽賣
大大個金源坐喺度真係好難搞

有人報夢話唔可以擺出黎

一陣去DIRECTBUY買

入面齊哂 ?

有😨😨😨

仲諗住放工去

葵廣398

玩左3年ps4版 今晚攞game試玩下 睇下係咪真係咁差
我反而擔心出街點連上網打呢個問題 一定勁食數據

有人話20M一場(好似係)

問題係電話wifi放出黎又用唔到 煩撚到

SMT

黃金有無$400內 收工去買

收到風4:00全面進場

巴打你用邊個台?
我用CSL之前都係用唔到...係唔知點解呢排用到

訂左5：00拿
368

因為驚既問題

邊度訂

咁仆街
等其他試咗嘅巴打包膠

睇下隻game係咩廠出就知 硬係鐘意整d問題出黎刁難人

direct buy

試過MH同2K都得...我以為全部都得JA

呢隻唔駛訂啦下話

本家驚行p2p
要有真ip先得

老任出既GAME 要SMT 先得

老任技術低下

第一次想買FIFA. 想問有無啲類似winning 自己整隊球隊打league,又可以trade 球員season 打上去？

佢係日版黎 快d 留

想一陣去188買
見你地話有歐版/其他版
咁語言係跟機定跟game版

自己唔落本整server咪迫你地p2p

但佢都寫係英文多國語言版
應該一樣？
而家係咪完全冇出過中文版？

P2P 咪好
同步高D

仆街都仆得快d

以前psv都有fifa,出出下收左皮

近好多年FIFA嘅模式玩法係多過WE架

因為psv收咗皮

老任迫害
惡意收購左mh

見到有間game鋪話聽日有中文版wor 398

咪撚on9啦

PSV個隻以當年黎講算靚
但得2.9GB
冇UT冇面聯
第一代後再出都只係換球員名單

我上網搵過好似PSV game唔過4GB
所以FIFA一定要cut好多模式
可能當年8GB game card成本太貴
但同期手機版又有UT
PSV版如果有UT會襟玩好多

EA係手提機運動game浪費左唔少可以大賣嘅機會

psv本質係好
不過ea點努力都唔會大賣到啦

Switch fifa18 有無pro club
想入手

有 不過係4打4

有撚pro club

聽日中出你老母呀

你老母做雞 300蚊q 比d呀伯執2q都係想買fifa比你

見到你老母話聽日佢識講日文，一舊水一Q

只買switch 版 留名

屌你老母做雞都冇人要啦..個仔咁撚ON9

英文差就打機學下英文啦

一d話有pro club ,一d又話冇pro club

媽啊 好亂

無pro club

有冇巴打知信和係咪賣緊？

splatoon先係姐

MonHunt我電話冇事 好順

Switch方便玩，岩同fd/床上玩

ps4就高畫質

好明顯話switch版廢個d係冇朋友

大埔仲未拎到貨

唔係唔想digital 係驚買數位版反而lag

同 frd 係床上就唔玩 fifa ga la

手提同出電視玩

so gay

地皇無訂既唔駛去

ssp 得一間有, $430

大家互射對方300回合

你答d野都唔撚關事
ut可以抽球員打season

我諗佢係想問有冇類似ML嘅mode
career mode就係咁樣

都係入返呢個自閉switch post比較好 同出面好似第二個世界咁

咁撚大鑊？

今次寶源真係玩死唔少人

我想佢錯過左Xbox 360打後開始FIFA嘅進步
所以唔知FIFA可以玩嘅野比WE更多

有冇雙修嘅講下除左畫質 其他有冇大分別

咁佢淨係問有冇類似ML嘅mode，你答其他嘢佢都唔care嘅啦
直接話有career mode未得囉

game鋪放完出嚟又收返入去
之後仲有要簽承諾書，仆街而家想dq人咩，簽嚟做乜

X源都要寫
之前隻隻都偷架啦...FIFA等別D

信和好景賣左未？

老實講 手提晝質比想像中差
未試電視

D game鋪一邊扮守規矩賣行貨
同時又偷跑賣水貨
偷跑又貼上FB
行貨又當水貨賣扮無偷跑

就好似個壞學生學人扮乖仔
當個訓導盲嘅
但往往壞人先賺得多錢

1點半未有

請問點分行貨水貨

下 咁唔執了

唔去了

觀塘 藍田都有

其實訂價幾多錢

SSP 日版 365

英文版有冇

無！
日版可以改英文設定。

邊間？

Direct buy lo

其實Switch版已經少個MODE又無野送
理應平過PS4,X1版,400下已經俾到盡
如果炒到仲貴過PS4,X1,我寧願再等下

早買早享受 一樣大把人買

想問買日版同歐版係咪無分別?

好似無

Direct buy 到底係日版定歐版？會唔會有分別
怕中伏

坑口幾錢

原來UT唔洗入code都有得玩
之前13 14好似要

邊間？淨係識去喜利

岩岩去direct buy問 要訂左先有

黃金賣428

信和 1樓 41X 目測有20隻

去緊觀廣 希望400內

葵涌廣場398

冇辦法 淨係順路去果度

我去佢個網 訂左
聽日拎

$365

岩岩信和買左，地庫熱線，ps4 $379,ns $419

仆街 fifa都炒

好景岩岩賣哂，要等，冇問價錢

425 淘大

其實原價幾錢？

有無觀廣同188戰況

貨己拎，directbuy開始多人

雙修表示同ps4差好遠
想賣
頂唔順

我覺得又ok wo

我仲未收得工
係唔係而家周街貨

我覺得傳控盤扭果啲都差好遠

有冇人試下direct buy 個日版係咪真係冇分別

因為未適應 開頭我都咁認為

似周圍都無 得小量

灣仔188 2 樓， 380,已買

出左了？
利申 pc ns都買

咁我玩多幾鋪試吓先
玩左一兩鋪
翻hea pt無野做可以瘋狂玩

一定係哥仔

話說係咪無得係ps4咁set翻潛入後方果啲
想set偽9

個操控其實似 ignite engine 嗰時多啲

有一個好嘅地方係防守冇 ps4 版咁難

So far UT 係咪冇人玩？ Transfer market 咩都冇。同埋想買 FIFA points 都買唔到。

係未全面有驚 未到29號呀

我都覺防守易過ps4 17
但啲場成日都有好大pat陰影
睇到眼都殘
寧願佢唔整

永利385

較光啲好啲但係又食電 hi

聽日先正日出

請問可否網上連線對打

Thx

可以

岩岩收工 衝緊去188

係用幾年前engine改出黎

近年你搵唔到更好嘅手提版FIFA
WE又冇出想揀都冇得你揀

信和一樓有，$398

睇啲片似fifa16

我見信和有間368

如果NS肯出PES我會比錢，佢無又唔想買兩隻FIFA

係directbuy攞左貨啦！終於可以搭地鐵玩fifa

認真 沙田好運390 得番20隻

好正呀，不過我等緊online版

我剛剛買左

個短傳好似好唔準

試吓pass assist果到較semi
好似好少少？

手提 同 電視都玩左

追完post即刻去左 188 二樓 $380入左

方便係重點 搭成粒鐘巴士好悶

咁撚on9

唔會
睇來要時間適應

深之都一樓有得買 $378

元朗喜利有冇消息？

398 應該重有

信和 電玩工房有貨未？

冇記錯聽日先賣
其他大多數賣緊 $368入左

點解到到都偷跑佢唔偷既

利申係呢間訂左

歐版既game 有冇中文揀？

認真 想買既巴打唔洗擔心 如果你接受到2k fifa一定係無撚敵

Switch版？

我都想知，利申新手，停留左係ps2年代

2k好差 本來諗住買實體

？

yes

有冇可能$368買到switch版？

好景388買咗

Switch版

買左

荃豐 390

係
舞女檔隔離果間

188 @380

歐版， 應該冇關係都玩到掛

歐版 日版有咩分別

188 收幾點

觀廣398

真係唔知

目測買switch 版嘅人唔少

大家玩professional定world class

Professional

無 日歐版無分別

有日職

PSP年代仲靚過switch

一陣會po多幾張PSP FIFA game相

本身有ps4 準備出埋switch
拎兩樣黎比較既人究竟有幾白痴

你欣賞到我陳年PSP既畫面

更新唔到係咪正常?
因為聽日先開ser?

更到

聽日個價其實會唔會再跌

終於買到了

Ser開左 已經可以對戰

有無人試過ut或online咩環境

仲話switch無閹割,屌你連goal片都無得save

Online順暢

入手too
Ps4買左數位版

Push

入咗手

我覺得幾好玩wo，話唔好因為同ps4好唔同果啲係你未習慣姐，唔同唔等如係差，同一早講左個system係唔同，在街玩倒呢啲質素重想點

大部份都係398
聽日正式賣會唔會回落？
係我唔怕等多日

想問下係eshop download 唔同版本有冇分別？

玩左半場嘅感覺係 完全唔慣個右菇

個右菇有用咩?

屋企既話用pro制啦

3DS winning都有得save片啦
switch竟然要自己cap圖整gif

仆街world class好勁
踢一場利一場阿都輸哂

仲要有個傳奇級，想比咩人玩

一次過買曬兩隻，唔使煩

fifa有得save reply嘅咩？
我玩咁耐都唔覺得有

有無人覺得個龍出得好快

好難扭

pro掣邊到抵買

講真抵極都貴架啦，唔太貴咪得

巴打你隻手指公啲甲既面積係我果隻既四份一

笑死人咩 又話咩可手提
原來要焗用joystick
用住呢d垃圾刲 可以踢到d咩波 個體驗又唔知趺左幾多

淨係射到地波

唔知依家普遍咩價位
今日去買fifa個陣見到個pro掣賣450，但冇買到

BTW意甲荷甲全部假logo

平過某啲jc，都屌得

我覺得應該要買個搖桿帽cup住粒菇，唔係玩半場就手指痛

過

有冇人知點朋友對戰 搵唔到

我都唔想

係二手區到見到sp版都係450心郁郁

啱啱喜利入手，$370

我連FIFA帳號點有都未知，係咪要上返ea個網註冊一個
我嫌煩單機左一陣

大家係咪都有買pro手掣，我為左呢隻game特登買埋個slaptoon手掣

恭喜

意甲都假？因咩事？無版權？

好似出咗隻adapter ，可以駁ps4手制

你幾錢買？

唔想有線

荃灣買$520

我按入去設定個密碼就開左

邊隊假

而家去會唔會太遲

佢應該講緊聯賽logo

我都有買 好好用又靚

咁隔離po 二手 sp pro掣450都屌得過喎

唔係隊假,講緊意甲聯賽個logo
唔係SERIE A而係CATXXXXX A

笑到
手提性就係 玩到手指抽哂根 仲要玩到咁辛苦

原來咪又係返屋企玩
講到拎得出去咁爽

文盲

假膠都釣到你
你唔好咁樣衰啦

你仲理個傻鳩做乜

用返ps4 個ea ac 得唔得

算9數啦
唔願意面對switch版存在問題既任豬

笑死 要買個特製手制 又要另外買sd卡
switch版玩家真係多花式玩

你唔係以為 sp pro 制係「特制手制」呀嘛，我屌，唔好再獻醜啦

點解仲要應個傻鳩
直接block撚左佢咪算

joystick係咁好用 你做乜要隻偽360手制
想雙打呀

ut得二百個transfer 屌咩

真係 唔好話連ps4既1/20都無
連xbox pc都完勝你

今集係咪唔同國家版本互通？

pro club點開

仆街 moses都賣成皮野

可以砍掉重練？

得啦得啦ps4最完美啦

講事實都話搞事

仲有xbox 同pc

UT 可唔可以 DEL club再重新抽過啲人

正常一開始都係抽到啲廢人先？

我想問射波果下接A制但好似總係「禁」低左個波 正確應該點射？

係邊到可以同fd 線上挑機？

搵唔到有個位係

數位版 唔同地區eshop 買係咪都可以轉做英文版？

暫時係唔係買唔到fifa points

係 可能無金課暫時少人玩ut (希望係咁）

應該冇，nba 都冇

屌

係咪用其他地區ac先玩到UT?
我用香港果個玩唔到

有冇人解答

無得課金😂😂

得 不過唔會互動

隻game係味無coin boost?

origin account得唔得
啱啱踢完波，而家先可以返屋企搞

好想知有無pro club?

點樣開旁述？
無講波佬把聲好無feel

係咪冇好友一打一？

點會無

Skillmove

我屋企玩會用翻ps4

400蚊無閹割
唔緊要 都係搭車玩啫

講單機體驗其實唔差,不過連同自己朋友仔網連都唔得就膠左啲囉
BTW送上一球靚波

網上板未？

Thanks 我驚佢搞到我個web app

你等12點睇睇有無啦

無得同fd 對戰？

會唔會地區問題

真？

邊個地區最快有？

有呀

美國？

依家上日服啦

好想快d玩

proclub 係咪四打四？

有冇入咗手嘅巴打試過一機四打?

對打都好似無

咁點樣2~8人連線？定係佢唔叫pro club ,改左名？

4vs4咪8人囉

咁4vs 4 個mode 叫咩？

日shop仲未有

FUT個fifa point應該要等正式先開
因為佢係經eshop買嘅
呢個可以放心啦，我仲以為連揀買嘅選擇都無

真心抵能死

日shop同美shop有冇分別？

有得你拎出街仲想點
痛咪忍下囉 鬼叫你毒到出街都要打機

我唔想玩咩pro咳
我只係想同個朋友a,網上連一個用利，一個用阿咁對打啫

唔痛喎，不過粒左菇開始積老泥

想知 但個eshop完全無fifa既介紹

其實同fd打係唔係local season?

係，真係好奇怪完全無提

日本eshop好似無上
轉uk就得

個傻鳩仲要入嚟引戰
究竟可以有幾得閒先可以長期mon住switch嘅post

根本就係ignite弱版
人地玩緊最新既正式版fifa18
班任豬仲係玩PS3 fifa14質素既game
陳年酒換新瓶

仲係到打哂j話防守易左 咁咪即係set低哂難度 無技術囉

唔洗理佢地，啱啱block晒佢地，由得佢地單機

講既全部都係客觀事實 有根有據
只可以讚 但問題出現就唔比彈
真心說話係咁唔岩聽

啲垃圾咁得閒廢up都好嘅
順便當推post，等switch嘅post長期置頂

special Local Seasons mode unique to the console that lets you play a mini Seasons mode with a friend.

唔知係唔係即係online對戰

pc版都好過佢

再補充，巴打可以試下

In addition, Switch owners will have a few exclusive modes designed specifically for Nintendo’s unique platform. Two consoles can connect locally or online for Local Seasons, allowing up to four people to compete in a five-match sequence

咁 4vs4 果個係咩黎？pro club?

開左uk ac睇下12點有無

jp 唔知點解會冇，明明而家已經十二點 四十五分

想問大家係咪咩版都可以轉英文？

咁大獲了 英國而家 16:47

係咪唔會係日eshop上架

唉，人地話廿九號出，又冇話凌晨一點出，諗多左

有人玩game
有人玩就機

正路應該唔會

明早再算

不嬲都唔會去對家post搞事架啦
唔好搞到咁煩好冇

會唔會有職業球會pro club

玩緊日版一開已經係英文

日同EU Eshop仲未有既

點解每次開game都要問我玩咩文,煩到

搞事 = 毫無道理玩野
呢到理性討論 有POINT 有論證
只係有d人掩耳盜鈴

你係唔係真未玩過fifa

Block咗果兩條儍𨳊

日版係down or 買？

日版ut貨得金

日本有啦！

如果我無理解錯，local season就係可以online同friend玩最少1v1最多4v4嘅模式
佢應該唔係pro club咁樣有得組波升season

想知點樣同fd online對戰
佢個local seasons唔會係面對面呱

平過2k18

佢咁得閒花時間入嚟撩交屌，但唔花時間玩佢最心愛嘅ps4 fifa
我懷疑佢根本就無錢買ps4但又好仰慕有ps4嘅小學雞

唔怪得d人話老任gamer淨係睇機玩唔係睇game玩

係喎

應該唔止面對面嘅

玩左幾場
有冇人覺得㩒左射波，會遲一下先射

不嬲都係得個殻大架啦
得張卡帶有價值啫

日日係度ff 人哋玩switch 版好撚慘

每個人有唔同既需求
每個人覺得值唔值得係每個人既價值判斷
以上兩項論述正確與否

今日買左,玩左幾場,其實畫面都幾靚,好過NBA

登入左歐版

想課金，求解答

你夠膽死講話玩得唔慘
gameplay/engine = ps3 fifa 14
畫面 = ps4 fifa 14
ut 死城 無流動性
無人敢報online數
玩到手都痛 痛住黎玩

點解我用一般人 正常情況 去分析 配合返大眾價值觀 咁有乜問題
點解唔比人發表其他意思 係咪迫所有人同一立場

但ps3/4你唔會拎到出街玩，remote play無wifi就收咗皮
Switch gamer要嘅係遊玩環境嘅流動性，由室內到室外都玩到，畫面engine根本係次要

因為人地無機打囉

人地可能連機都無打，日日靠踩switch當自己有機打，依啲簡單道理點會明

不如話比人知 你到底有幾多成時間係出到街玩
以你既諗法 同無知c9 港女一樣
明明只係企住地鐵等果一陣 /搭果程車 都要格硬睇片 死都要痴住玩一樣
現實睇到 你話呢類人係咩人
自己睇只係覺得呢d人好可悲

入完波 慢慢等 單手覆post又要話你知咩

得毒撚先會咁留意人地做緊咩
作為毒撚連機都無得打要日日上連登踩一部機黎拎存在感，不如死左去啦，你既未來都註定係失敗者架啦

啲遠射10射9入

屯門坐巴士出金鐘返工，日日來回成兩個鐘，買隻Game黎玩下係咪都要問准你呀？你估個個人都剩係鐘意畫質咩。
收皮啦on9仔。

回post回得咁密，你一場入幾十球定比人入幾十球？

當人地明知道得失既情況下
按自己既情況作出左選擇
你不斷入黎重複果堆野又嘲諷人地既選擇不智
請問係d咩理性討論
你係咪要迫其他人同你同一立場啊
依家冇人迫你同一立場
冇人走入去ps4版既post度追住人講冇得出街玩好慘
兩邊明明係唔同定位
點解你非要用你既標準去恥笑人呢
反而好多一般人會覺得手提果陣有咁既質素都好滿意
無可否認switch係pro gamer既層面係較弱
當然佢都有好多hard core game
呢d就題外話
但係佢目前既定位偏偏滿足左好多人
你點解要周圍恥笑人地既需求呢

人地有咩需要其實關你咩事
你係屋企打機
係好多人眼中你咪一樣係毒撚
講到底你真係有資格恥笑人咩

有fd買咗點挑佢機？搵唔到

仲有
手提機唔一定要係街外打
係包括哂一切非家中既地方
其中當然亦包括非家中既固定地方
如果你話只有家中先可以打機既
咁我冇說話好講啦

400蚊冇得同fd對戰？

你屌既野有好多都係事實
但重點根本不在於呢度
而係你從來冇打算尊重人地既需要或者取捨
ps4都唔係完美
你其實都係做緊某程度上既取捨
點解你做既取捨叫合理
人地做既取捨就叫慘呢
有好多你口中好慘既人
依然可以從你口中既狗也不屌既野上得到樂趣
game就係咁單純既一樣野
佢存在既意義亦只係為左令某些人得到樂趣
你從中得唔到樂趣唔重要
但請你尊重下人
你自問你不斷恥笑人攻擊人叫理性討論的話
咁可能大家對理性既理解有些少分歧

認真 呢個全post最好笑

好似你咁無獨立思考咩
任人出乜都照食
又唔敢發表自己意見 淨係識漫罵
為撐而撐

咩料
會咁撚弱智架咩

你見平時d友仔明明迫到仆街企到仆街都要拎手機格硬玩 係咁督mon
宜家仲要拎埋咁大部手提機
呢類人本身係自我中心 極度自私 真係賤到仆街
為左一時快感 一己私慾

btw
咁你call g果陣會唔會邊玩邊做

(青樓閒情) 有冇巴打成日上青樓？(12)

#1遇雨於寓娛汝乳5 個月前
竟然冇人開

你咁得閒mon post
係search唔到人 定身邊無fd陪你玩

明明全post最好笑嘅係逼鳩人踩switch果個話返我地逼人同一立場

屋企以外原來只有搭地鐵

依家仲唔比人出街打機

屌,我ON9較到視覺唔知做乜鳩,邊個先係最原本?

你明知道得失 應該衡量到個兩者落差會係幾大
咁樣唔去糾正真正既取捨
反而等人地慢慢踩入個陷阱到
唔出聲 更加大罪
以為拎switch版既極少數優勢去可以override人地ps4現有更健全既選擇
然後再扮公允等人去選擇
正宗偽善到 之後就事不關己

講到唔係屋企打就等於會影響到人
搞到人既話無論係咪打機都有問題架啦
但重點係我要係屋企以外既地方打唔必然等於我會選擇係影響到人既情況下玩架嘛
邏輯差左d喎
重作啦

想唔必然係屋企打
你比個最好既選擇我
你講果d全部都冇客觀標準架
打機係講打果個想要得到d咩
其他所有既客觀數據雖然會影響佢既體驗
但最終對體驗既觀感並非來自於數據
而係來自於佢既主觀
你係黎想搵人恥笑咋
唔好講到你真係想討論d咩啦

呢d口吻 十足十d教畜一樣 叫d學生簡興趣為先 而故意無講選擇背後意義
講一套做一套 假能到
好多受害者事後都會伏左一大獲
線人一獲就最叻

你以偏蓋全就講d似是而非既野出黎
你根本乜都冇回應過

總之
你冇資格強迫人做判斷
仲有
打個機咋
唔講我以為你當左係人生大事啊

你地camera係咪全部set co-op?

屌你我一時唔記得啫

對唔住啊 我買錯機買錯驚已經好慘

可唔可收收嗲唔好再係到鬧

手中沙你真係好煩啊頂

問題係你憑你個人主觀想像而套入所有人對手提既過份期望 咁就已經係誤導左人
如果無類似我呢d reply
淨係聽你班仆街一言堂 信左即刻仆去買就奶野
但係有人好彩 咁岩睇到另一面意見之後 而停一停 再考慮清楚
最起碼救返一部分人 而無謂墜入伏game
救到更多既人既話唔介意比你抹黑 老屈

咪就係

我估好多人問過

不過有隻煩膠係到冇心機追post

請問switch fifa有冇得同朋友連線打

我都想知

有既留code

你睇返前幾頁有講local season
我估係呢個同friend玩

a君成日由總站搭長途車
動輒就個幾鐘
佢成日都想係呢段時間踢下fifa
b君想係放lunch既空閒中打幾鋪fifa
c君家中兩老成日睇電視
偶爾可以爭到電視既
但真係好偶爾
好想買個細mon撚下
好可惜空間又唔係好夠
想打下fifa都好似冇咩方法咁

麻煩公正咁比佢最好既建議佢地令佢地可以輕易應付自己既需要

成個post變左兩邊狗咬狗

兩邊
我本人傾向買ps4版架喎
一邊黎架

講到明坐巴士，坐係上層車尾戴耳機自己打機都影響到你，唔好意思囉。

btw, 你下次抬部ps4去叫雞，記得叫埋我去打兩場fifa。

屌你理得d人點簡 好多人買switch唔買ps4係因為mario pokemon etc. 咁依加出fifa咁岩有機又想玩未買囉 專登要為左fifa買多部機？ 不了 唔係個個都好似你咁得閒同咁有錢 switch畫質係差架啦 係冇咁好架啦呢層 但係相信買之前都已經有心理準備呢個唔係最perfect嘅版本 咁又點？ 唔係個個人都要求咁高唔係個個都會玩alex Hunter. 你咁中意玩PS4 未走去玩你嘅PS4囉 仲上黎comment做咩？ sony唔會比個代言人你做架7頭

下
我不嬲講緊肯為手提放棄果部分既體驗先好買架喎

好心就唔好同佢講道理啦好冇啊，好撚煩
佢根本純粹入嚟踩場引罵戰，你就算幾有point都好佢都唔會改變
無謂花呢啲口水同佢嘈啦，搞到自己都做埋真心膠啦

第一次玩Fifa
好爽
咪理條on9啦
聽日happy Friday 帶返工同同時打

多啲人玩 ut 啦

點樣教
打career mode得d踢波聲

想問下ut有冇得玩返ps4個ac?

setting audio個位有得較

叫雞 咩人先會叫雞

都冇得同朋友對戰 唔好扮high啦 可晒底

p.s. 手提mode有旁述，tv mide無

點會呀我tv mode都有

三舊幾水咋嘛
唔好玩都唔會冇咁忽肉啦
有乜好嘈

呢個版本唔岩玩就識trade左佢啦
計落都係蝕一舊水都冇

PS4有個無線USB for PC
果舊野插落轉插就可以無線用落switch

佢都唔知幾多年無玩FIFA

宅係家打機比人話毒就見得多
出街打機都話毒

咁不如你下次直接話有Switch就毒啦

唔玩了，玩到眼都鬆啦

日版美版有冇分別？

應該用咩國家嘅帳號最好

手中沙真係算數啦好嘛
上個post都講左成個月1001埋，
乜野優點缺點都講得清清楚楚啦，
樓主亦都修成左正果，
而且標題都講明係switch post,
你比返人討論啦
同埋switch真係遲早你都會買架啦，
依家啲game可能未開到你果瓣je,
遲下實會有出機既理由架啦，
你咁樣又何苦，又搞到鬼死咁尷尬

人地係狗黎，專門撩交嗌

FIFA 18 - Switch vs. Xbox One - Visual Comparison Video (Direct-Feed Gameplay)

有無人知一場game大概用幾多數據到

個垃圾block咗佢等佢自己單機算啦
入正題，呢隻manager mode係fifa 16嗰隻嚟
唔洗再俾青訓拉低個分

係咪右菇控制插花喳？無特別野ga可？係我諗住買隻switch版雙修

仲有想問問一樣野 如果ut嘅單機season 洗唔洗上網先可以打

csl點出街都share wifi打到？

條友擺到明係打手啦

條傻鳩係咪on9得濟PS4 post冇人理佢要過黎刷存在感？

唔好再理條傻鳩啦
自己狂屌switch然後話返人一言堂
Block左佢算啦

Transfer market 開始多人， 500買左隻沙加組隊阿狗

Ps4 最完美架

我想買fifa points ，係邊度買？

其實買嚟有咩用？

尋晚成個market得2百幾個transfer

借問聲
有冇得改啲制位
我想長傳同射波掉轉

暫時玩咗幾場對電腦都幾滿意
啲AI好正常，防守進攻都無乜bug嘅情況
而且world class都幾勁

有
喺control settings度校

玩professional 已經難玩

有冇好似winning 標波？
按A制？好似只係mark住佢唔會偷波

我覺得電腦啲防守企位勁過fifa 17

我見eshop 有得買 同問 有咩用？

而家幾千， 應該會多人番， 因為歐美日本開始正式發售

抽卡用

之前都係玩開winning
感覺上winning 難入波d

ps4 2百萬

一定冇得比
我ps4 同NS都玩， 所以冇乜所謂

柒少陣啦
分制己經可以單機2p 啦
算啦你唔撚明咩叫單機2p架啦

大約幾錢港幣？

想問ut 一開始隊野可唔可以簡？

幾千yen

冇得同fd online

求解 定係唔同server?

都話試local season囉
屌

終於唔洗迫住買膠人

fifa 17好on9佢焗你簽啲假人返嚟，仲要俾佢出場
如果唔係個董事會嘅評分會拉到好低

乜都係抽
球員，隊章，波衫，教練，球場全部都抽
抽到先可以換
唯獨是隊名可以自己隨時改

講到好似好偉大咁。switch 版一早都講到明少兩個mode 同畫質差啲, 人地買得switch 版會唔會仲覺得畫質好正同比得上ps4? Switch 版有市場就係因為佢嘅portable。而你就將啲喺人都知唔係重點嘅野一味喺度講講講話咩呃鳩人, 你呃人嘅話會唔會同埋人講點樣呃法呀on9

Switch版奄割得最好就係呢到 定係其他版都係咁

都話唔好理佢block咗佢算啦
你屌佢佢仲high，因為終於有人肯回覆佢

想玩ut快d去執平野 法藉神鋒賣700 蚊

有冇巴打試咗local season 係唔係可以online play
見到reddit有人講緊

手提啲人超細粒。用第二個角度又睇得一忽 睇唔到半場

電視mode我好滿意

玩手提既用咩cam最好?

Co-po

電視係用返default 最好?

有冇pro club

我都係用copo 上網睇過好多文話呢個係最好 for你日後長玩 可能你玩開其他cam需要時間習慣下

Btw宜加個d連線問題 無得同朋友online玩既問題 我覺得遲下會出個更新既

應該未有online朋友對戰

係
有得online play但係random

玩到am3點幾﹐ 用過手提mode 同駁去電視(49吋)﹐覺得好滿意。畫則唔差但係唔好同ps4 比較﹐ 比都多鳩餘﹐ 我返工打機唔通拎埋部ps4 加電視去公司打咩

local season唔係？

我呢家都係玩下kick off熟練下d球技 先再鑽研下UT個d

做緊野..陣LUNCH柯屎試下先

全部假膠變番正常人

有驚係手咪唔會叫春

其實就好似08-10年時期既PSP WINNING咁
PS3版夠靚好多但PSP版一樣大把人玩

LOCAL SEASON我就連唔到...好似只可以面都面連
按左LOCAL 玩其他野佢會再LOGIN一次 , 好似斷左線咁
RANDOM搵人都算快，我覺得流暢既
43寸電視我覺得畫質唔錯。
不過無ONLINE朋友對戰真係
雖然應該等更新會加返...

d制有d難撳

加速同ps r1 個個制勁難禁

不如講下買人
應該平價買D二打六踢上去先定點
卡膠冇人bids

你可以自己set
我set zr係加速
zl係轉人

想問sitch版個ut係咪自己一個ser架？
即係如果我一路玩緊ps4個ut係咪冇得係switch上面玩同一個account
唔該

打緊career mode，用緊札幌打J League，其實往後可唔可以慢慢轉去帶英乙球隊打上英超

唔同SERVER

我暫時打杯囉贏果D金卡包咋

睇有冇球會請教練

做咩一開始唔用英乙

我右菇頂住手指公 口+X 果下cup波已經唔係下下cup到

因為對札幌有情意結

你地無連上網玩唔玩到career mode? 玩到又有無得save

玩到有save

Thx 拖舟要借我出去

大約370

點解ea咁耐都唔send 個code來

咩email ?
gmail即收

要去下面撳多一下

岩岩發現gmail爆左60g 迫我貨100g

想問下 而家做緊幾錢?

只為pro club

想問下聯賽係邊玩
搵唔到

師兄
入到個版面
佢剩係show咩制位有咩功能
但係唔比我改

Career mode

整完個球員可以用喺邊？

大婆版好似俾人屌得好甘

個code有咩用

香港有無代理,有無貼LABEL?
歐版係咪左下綠色3字
使唔使開個歐ACCOUNT?

年年都係咁

想講依個UT幾好
咁先有UT感覺
以前打PS4版變左炒股票咁

改password

終於入番ea account ,一陣lunch玩下career mode

利申，今朝7點起身down 隻game

早知等數位
尋晚買左實體

搞到想賣左實體down

想問吓點解我hold 住波果陣,用左菇行唔到

但係數位貴d 成400蚊

點解

屌你 你用咗我舊名
我見點解無啦啦有個分身喺度

我有場試一試個右菇，差啲搞到失波

我都4xx買 要番工無計 價錢唔係一個因素

本身多驚 數位方便

你咁講又真，之前買人等升值

我想張卡放splatoon ，放便即玩fifa

Mhxx買左數位超方便

伊禾比幾好用

我玩過pc demo都覺得大婆版今年伏伏哋
後衛同龍門企位都好鳩，估唔到正式版都有咁嘅情況

ps4版唔係完美架咩

唔好啦你，難得而家正常討論啊
和平得來不易啊

條小學雞可能返緊學

ut咁小人玩啲物價會唔會好高

左菇應該係控制方向 右菇係用黎做輔助 如果你向前行 左菇向左咁 你右菇向下 會做到護波既動作 如果你左菇向左再加速 再右菇向左 可以俾到推左走右 放波走既動作
Sorry for 1999
利申 玩咗10場到

係咪confirm左冇pro club 冇得同fd打online啦

尋晚十二點幾download 今朝起身就down 完 原來sleep mode 都會開住wifi自動download

唔知local season係咪可以同FD打online

數位版應該$43x. 不過個幾十蚊真係買方便同車錢

貨源歸邊

好景都398

見到PS4/X1/PC版post玩家評價
話遠射好屈
防守弱化左好慢

基本上運動game代代都攻守調整下
好難完美
或者就係想你感覺到一年出一代唔係cap水
專登調整到攻守同上代有分別
等你覺得唔係買左上一代

聯賽淨係可以有三個save

去黃金睇下咩價先 400既話 我番去買數位版算

偷跑比佢賺就話姐 正日不了

Fifa正日都$400叫佢收鋪啦

依位清岩牙

屌 428

頭也不回

想問下歐版係咪無jleague？

深水埗都on99

有無一球成名

信和380起跳

番去down好過除非儲盒撚

$380邊間？

決定番去down

有， 一樣無分別

呢位巴打將自已認同其他人嘅心態無私地公開 實在令人感動

不過都要講句
清你老母

題外話一問，有冇邊玻璃貼介紹下

淘寶

信和M3x

點解你地唔過DIRECT BUY

可以玩抽卡
正 無咁易全綠線

係用邊個code+fd?

Direct buy 係咪深水埗果間？有無報價？

話時話， switch 版UT每星期有冇包送？

好似要訂

佢個網標價390

信和昨天賣$368 不過無晒貨

九龍城390
公司枱底偷打中
老細一走即刻駁電腦mon

試過上網睇有想買個樣嘢去到walk in話留比訂左既客

差果$20坐車都無左
放工狗衝旺角算

professional算駕馭到,就算贏唔到都起碼唔會輸
不過唔敢上world class,搞到好樽頸

facebook send個MSG 比佢叫佢留就OK

琴日365

唔係咁呀

尋日先365 咁快390

梳第一次玩fifa 係咪有ea acct先玩到？

隔離POST 屌到老母版九彩

你玩UT 佢會叫你開埋ACC

想問下有無coop mode!!?

又要屌又要玩

You Can’t Play Friends Online In FIFA 18 On Nintendo Switch

Yep, it’s true. Due to the fact that the Nintendo Switch doesn’t have a universal invite system (like PS4 and Xbox One), there is currently no way to play friends online in FIFA 18 on Nintendo Switch.

You can play seasons against random players, and EA have also implemented Local Seasons which is essentially playing against people that are in the vicinity of you, but as far as I can tell, there is currently no way to send an invite or play against a friend online in FIFA 18 on Nintendo Switch.

同fd打 即係要面對面先得

等佢PATCH
咁易搞都冇

藍田都$398..
出去撞下有冇平d

有冇爸打知淘大how much?

去信和應該好d 不過黎近幾日假 分分鐘收工個價又升

尋晚有報 425

買左數位 唔洗煩

荃豐四間game鋪
一間話遲D有貨
兩間398
一間歐版390我買左

game鋪老細話switch冇中文版
行貨都係歐版黎
純比D等中文版嘅人參考下
如佢搞錯或專登呃我就唔關我事

如果未玩過值唔值得入？

Alan一場波比人thx左幾多次

未玩過
好值

有冇得一機二人 想試下同條女玩

有
賣點黎

多謝巴打

一機4人呢？

啱先借左嗰FD部機試玩左一場
真心順暢嘅
overall覺得有啲喜出望外

呢個唔知, 我有3SET 制返去試下

網上資訊都冇刻意講 等巴打試一機4人

留名, 睇黎都係再觀望下先

有無co-op mode???

如果佢會patch有得online同frd玩我會即買

我諗要等到下年 不過我都唔理。玩緊

想問唔連ea玩唔玩到fut 對電腦
單機係咪仲有個manager mode 可以買人對電腦打？

mk周圍$398, 得番一間$388入左

痴線 hmv 429

駁落mon到玩d人跑果時有時會有個綠影 有冇ching都係咁

no

日版係咪無英文嫁？

信和大概咩價 今日淨係得閒去ssp 貴到嘔

差啲第一次fifa18鳩勾入波，比人救到

我都係ssp深之都398
廢事走出旺角哂車費

傳波無論semi定assist都傳得好唔準 點解會咁既呢

點解ut online 會冇人玩

今朝信和380入手 另外好景最平388

有

任天堂食撚左屎？ nba 同fifa 都冇得好友online

日歐版 無分別
一樣有英文
無中文

等下啦
實會更新

我見日版390
加8蚊有歐版
買歐版算

nba 到而家已經半個月了，仲未有，唔係要我等到2018,switch online 收費條仆街先開online 好友阿？dklm

其實似係online 收費先可以

請教一下
有冇得更改制位
例如射波同長傳交換

咪係，姐係要等成兩個月，什至三個月，任天堂冇撚野阿？我係比唔至邊位巴打fake 鳩我話local season 可以 online 好友先買，屌那媽，買撚完發現on 你老母line,仆街任天堂

究竟係老任冇比佢地連fd定佢地自己唔做先

屌你老母連唔到ea ser既

玩住面連先

姐係咁，nba 同fifa 係兩個廠商，而fifa 同nba 都不約而同咁冇online 好友，咁好撚明顯就係任鳩堂問題啦屌（以上為個人猜測）咁擺撚明係2018 收錢先有啦，我寧願佢而家收我錢，開個online 比我，dklm

第三方既capcom係有

唔係wor, mon hunt, bomberman 都online 同friend玩到, 我覺得係 EA 冇搞到

都有可能係ea 2k留一手，你知啦此終都係2奶

依家依然係免費
開其實唔會對老任黎講有咩唔好
反而依家唔開放到時先開既
會輸左口碑
諗落唔多化算咁

係咪剩係得我連唔到ea ser
有咩要set

笑撚左
隻game 好撚多bug
其中一個係我個龍變左做透明人

補圖先

報下價先，岩岩走！信和$380 有2間賣哂

師兄
我入到版面
淨係可以睇D制有咩功能
但乜都改唔到
請教下有咩竅門

黃金賣$450 佢真係痴撚線 買左PS4版 諗住買埋Switch版黎出街玩

this is fifa

450蚊仲貴過eshop

select side個度有得撳ZL ZR簡
y射a長傳係要轉altexxxxx

你偷跑兩日450都話 今日正日呀

買左先知冇得上網連

二奶fifa都有得炒

新手想問幾個問題
請問有冇巴打可以解答

1. 日版同歐版係咪唔同server?
2. Switch 比 PS4少左邊幾個模式?
3. 係咪只可用download既profile去開game?

唔該晒

歐版已入手375

其實switch版都幾好 畫質唔差 又流暢

想問一開波選左日本係咪比賽時都係日文旁述？

唔差架真係
見得下人囉

同樣 375 歐版
一陣番去試下隻 game 有幾伏

Switch同ps4有一點好唔同
就係ps4可以傳得好快 未到腳已經可以噤定下個彈比邊個
Switch就唔得

可以喎

仲有一點就係d人太細粒 打兩場隻眼已經好攰

你有無玩過ps版
我真係覺得慢左好多 定fifa18都係咁 事關我ps4版未拆

其實係咪視點問題

想連ea ac
但佢話this function cannot be used with the current country/region setting of your Nintendo Account

有冇人都係？

課唔到金

想問吓㩒咩掣追波

有得課嘅喎

我用手機share wifi 連唔到人唔知點解

試下用日本nintendo acc login隻game?

預設handball off左我就開番

設定度pitch wear指乜？

UT球徽點改？

UT初頭成堆阿根庭人
完成少少manger task又係唔難抽到阿根庭人
好快就正選全部阿根庭人chemistry唔太低

個舊EA acc好耐無用
要重設密碼
要set安全問題

UT又要獨立set安全問題

有間開480 死全家啦

係 接受到

巴打試左未

手提玩左兩場

遠鏡睇比賽無想像中靚
近鏡影D人比想像中更靚

完全流暢

明明聲音設定有旁述開左
但比賽聽唔到旁述聲
唔知點解

nba實體都未出

但係monhunt splatoon都玩到wo
我覺得係game廠問題

之前有巴打又係咁
不過自己就冇呢個問題
你可以試下較其他語言睇下得唔得

上網打要用SMT 好似splatoon咁(好似係)

係...
唔知遲下有無

Google到有人話FIFA 14已有呢個問題
最底有人有solution
話部遊戲機聲音設定set Automatic就得

Switch應該咁set
System Settibgs->TV Settings->TV Sound
揀Automatic

唔知係咪我新買機時手痕set左Stereo

轉頭再玩Switch版試下係咪就咁解決左冇旁述問題

thank you very much alan

Be a Pro係咪即係Player Career?

逼害，主將傷三個月

唉 冇online friendly 好灰

玩緊career?

我都係
想買埋PS4 版

都係唔得

Kick off

李城4號仲未轉會車仔
唔知依家update返未

如果想抽最貴個種pack，係唔種？

我用sun mobile都得

去download latest team sheet

一開game駁wifi就dl update陣容

我都係 較邊個cam 都係唔好

一係太細粒 一人太近

有得再喺setting度再download

好似每個cam可獨立再set zoom程度
預設真係唔係咁好

細得濟

L+B會傳得快好多

射門力度加得認真好慢
門前儲力好耐都未係勁射

正面射十次九次都入唔到,要打側K角位射先得

因為勁射要儲力好耐
我短傳比隊友空哂射地波

實測左得呀，傳比下個前已經傳多下

online 有時有delay

姐係點 有d打機專用plan

其實隻game 有冇一千人在線？都冇人玩既成日都search 唔到opponent

無得同fd 玩

有冇咩方法可以搞搞人仔太細粒既問題，就黎盲

有冇人插電視/mon之後d人會有綠影

每種視點下底有得set zoom程度

我問題係點解成日都search 唔到人，關fd 咩事？

有冇另一個mon試下

廣播模式

冇啊 但係玩其他game例如漆彈都冇事 同埋係淨係踢緊先咁 睇慢鏡都唔怕

啱啱同fd玩完1機4人，唔似MK8會跌frames好順

上網同人打都好lag

琴晚有少少
今晚好順

即係而家有online但冇指定對手？

係咪我問題

Download中

係咪又係用csl轉wifi？

開始習慣到手制

［Switch] (3) FIFA 18 大婆不及小三 笑大人個口

係屋企用緊wifi ,wifi 速度絕對夠玩fifa玩其他game 冇問題，有時search 到人，有時search 唔到

有冇人連唔到EA

其實係咪可以連到人玩？

係

可唔可以唔用小三
好大陸

原來大婆除咗偉大嘅ps4係陀地外，其他大婆都係鬼婆嚟

岩岩駁電視玩 20秒到會疾一疾 有時疾一下 有時幾下
係咩野出左問題？

唔好意思 有無買左日版巴打係度？有野想請教
佢好似話我地區問題玩唔到UT 我要點做？

點解我連左咁耐都仲未連到人玩一場
Always there were no opponents found.

Same here

我都係，連多幾場啦，連十次有兩次係玩到既，連線都可以連成6,7分鐘，差唔多一場既時間

終於連到一場
仲以為自己問題

玩緊Career mode 點先可以從頭玩過？

我玩ut online season 10秒都無就排到wor

你地咁講 我好撚驚係咪玩錯咩模式 我真係勁快連到

係都我驚先啦

你係咪踢到上D3 4 個d 應該係會難排D

岩岩先開始冇耐

有時match到 但係會卡住係中場個畫面load緊 係咪正常

你是咪日版？

防守點 只係知y出鏟

係
有咩分別 係咪中左伏

我諗係了
我有兩個朋友歐版同人連線 好快連到
相反 有一個就話遲遲都未連到
岩岩上網睇人直播 又係日版 又係好難連
我估計係咁
但實情都係估估下

唔撚係掛

但隻game應該無鎖區
你試下將nintendo account改做uk

一買完隻game 開左封
諗住連線 但出現咩no opponent found,try choosing a club with a different star level

我邊個step 出錯？？

應該唔同版唔同ser,歐版應該歐洲,日本可能得日本本土

根本唔撚關事，我歐版，一樣opponents not found

我account 日,但驚歐版 一樣好快連到

我好快有wo

巴打 我日版game
區域都set 左做日本

佢連Nintendo shop 都唔比我上

我要點做

Same 真係唔知佢地出左咩問題

新玩比賽有操作提示架喔
提哂你攻防時可襟乜掣

Same problem

係無對手姐

你有冇試過轉uk?

題外話，switch有得較講波做日文聲，咁PS4版有冇得較架？

我歐版game
用日本nintendo account玩
game內上到日本eShop有得買EA point

大家平時射波 禁邊個制 Y定A?

我係日本eshop數位版 但係一連都連到 不過就每三十秒到就會lag 想問係咪PS4版都會咁？ 有時係lag 到好炆

我都會lag

A Y係斬

未 家陣試

新post見

射 係咩制？

1001